如題

著無痕底褲係咪用唔到m巾

sor都係不推

無痕底底唔舒服嘅